霸氣龍蝦姐再現！搶$1鮑魚福袋未露身手

安記今日在美食博覽舉行抛福袋活動，10名通宵排隊市民只需付一元即可參賽。10人分成兩隊，各隊派出兩人拋接福袋，每接到一個小福袋，即代表同隊每一名成員都獲得一個總值480元的大福袋，福袋內有鮑魚、臘腸、花菇及養生茶等。

兩隊參賽者均投入遊戲，因參賽者需抛過3米高的吹氣大型福袋，增添了難度。有參賽將福袋抛向記者，有參賽者則為接福袋而撞向大型吹氣福袋，最後兩組均接到4個福袋。

反而安記董事總經理潘權輝父子檔上陣，成功接得16個福袋，最後由安記代言人李家鼎鼎爺「拍版」，10名參賽者各可獲18個鮑魚福袋，總值8,640元。

參賽者莫婆婆兩日前到場排隊，負責其中一隊抛福袋，揚言最終獲18個福袋非常開心，「一蚊喎，買咩呀，買張報紙都唔止啦」。她指會將部份福袋送予他人，也帶同手推車到場，｢如果拎唔到，叫老闆送架車仔比我囉｣。她又直言通宵排隊非常辛苦，｢依家最好比杯咖啡我｣，但笑言｢值，好值得｣。

在2014年冬日美食節一夾成名、一句「你個嘢壞咗呀」而傳頌至今的霸氣龍蝦姐王女士，今次亦是10名獲得18個福袋的市民之一。雖然今次未有親身玩遊戲，但亦有備而來，帶來多個環保袋到場帶走福袋。

安記董事總經理潘權輝指，今年4至7月市道較差，但觀乎動漫展入場人數及消費力強勁，美食展首日排隊人數亦見不少， 加上天氣良好， 認為今年氣氛較佳，預計市民在美食展會釋放消費力，銷量較去年增加5至10%。

第二張相成隻奇行種咁

台灣最美的風景是人喔

你個野壞左啊

你個嘢又壞咗呀！

你個野壞左呀！

睇圖有聲

屌你有聲

唔好用手唔好用手

你個袋爛咗呀

好 姓王嘅王小姐

睇黎佢今世都要比人笑

屌你成個post都有聲

聽到達哥把聲

都唔知有乜咁霸氣,典型貪小便宜唔執輸既港嬸

屌你呢個post好撚嘈

你個野壞左呀

瘦左

拿唔好用手

收聲啦

去片

你個制壞咗呀

屌你

我係佢個仔真係多得佢唔少
又勾起啲回憶

名留青屎

你d袋甩左喎

好嘈

個呀姐都瘦左老左

千古奇冤呀

賞金獵人

典型廢中 貪小便宜
大陸人血統

你個鮑魚黑咗呀

好嘈呀

果種緊張法
聲又震手又震
唔知以為佢夾緊黃金

瘦左咁喎

點會認得到......

姓黃既黃小姐準備好未？！

美食節icon

好撚嘈

有聲post

你個嘢壞咗呀

黃小姐個仔女幾時比黎認番個老母

你D 袋甩左喎 甩左喎 你D 袋

好撚肉酸

有參賽將福袋抛向記者 做乜鳩

唔好再用xx哥xx姐 呢啲支那話啦仆街

好想睇佢表現身手

你個野壞左呀
壞左啊

柒到唔敢睇

成班乞衣咁
一啲尊嚴都冇
俾人當狗咁撚
肉撚酸到

重覺得自已好威

毒果連呢d人都吹奏

個post好嘈

盡量唔好用手

暫停暫停

好心呀媽就咪撚再去啦

Rfggftttbr ttg

rjltvf krerrgtogcbr trg rctervggffr

終於有新圖

今次直接送比佢費事又整壞野？

其實好撚肉酸

呢世要被全香港記者認住追問

正

未露新手 ..... 好撚失望

你個野壞咗呀

年年都見到佢咁落力都幾過癮呀

笑唔落
真係醜陋基因表露無遺

支那人 一定係支那人黎

下一個跟返規矩呀吓

比人笑成世

姓黃既黃小姐
準備好未你先

明明段野柒過關家姐
咁都叫霸氣

唔好緊張

係咪喊緊

三年由龍蝦變臭鮑